有冇人有追po癮

有冇人同我一樣 上連登睇到有po自己好想睇落去就會情不自禁成日refresh個page又會爬翻文 食飯撘車又會睇 去廁所都要特別揾翻個po出黎